嘉諾撒聖方濟各書院校友們, 請問你地點睇你母校出左條冚家剷?

定係哩間學校D o既出品全都係西人?